[查飛狗-1] 港鐵一職員初步確診 主要負責查票及顧客服務

港鐵表示，一名顧客服務及收益保護人員初步確診武漢肺炎，他早前有親友初步確診，獲當局安排隔離檢疫，最後當值日期為本月7日，主要工作是查票及顧客服務等，工作期間有戴口罩。

港鐵表示，已清潔及消毒這名職員近期工作地點，包括筲箕灣、北角及柴灣站的後勤用地，以及天后站的辦公室。

希望多d查飛狗中招

希望係果隻MK金毛查飛狗

係咪黃景樂

收益保護人員

應該唔係 d人話調左黃狗樂去後勤

係唔係氣油彈查飛狗

似形容緊收數佬

嘥氣啦感冒

最可惜係呢隻病設計到會變種到冇哂殺傷力

聽到人地感冒兒登仔已經興奮到射精，睇嚟平時比狗撚得多撚到早洩

黃景樂？

一個點夠啊？

屌咪一撚樣

(查飛狗數量）thx

查飛狗

查飛狗E+幾錢一粒鐘？

查飛狗死全家都唔夠

柒頭鄧玉瓊呢

聽講16k 1個月

幾時到黃景樂隻癲狗